我想俾任何人屌

大大件幾撚正
但最可惜得5cm 嘅深度

我

得5cm點搞基

屌你

我想屌你老母呀

你屌唔到就屌我？